港女連續三支陽燭係牛市象徵！！！

大家唔好比大戶呃貨呀

又想假跌

牛牛吽

牛牛嘻

B浪

上樓機會

吽吽吽

多謝你大燈神

淡友𠴱邊高手都話升

幾時先見2萬點 等緊入貨

牛市點見2幻點

又升

過年前暫時睇兩萬八

在心中想兩幻八

本大師又中

牛吽嘻

話左係牛市

牛吽嘻

牛吽嘻 牛3 好波

劍指